原來山田孝之同向佐好熟😮😮😮

向佐識日文？

山田孝之識廣東話？